\vbox{
    \ifmini
        \section*{Hochzeit\index{Hochzeit}\index{Dieses kleine Winzorchester}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d | g A d g A} | F C F A | d C F C | F C F A g d A d}
        \chorus{\wdh{d C F | g d A d}}

        \begin{enumerate}
            \item Dieses kleine | Leute macht nun | Draußen da
            \item Also, Kinder | Nicht für Groschen | Lass doch
            \item Heda, Mama | Ausgelassen spielet | Lass doch
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S13 Hochzeit\index{Hochzeit}\index{Dieses kleine Winzorchester}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \setchords{\item []}

            \item D\chord{d}ieses kleine Winzorchester, gönnt euch Ruhe etwas später,\newline
                  a\chord{g}lso, Geiger: Frö\chord{A}hlich soll es s\chord{d}ein! H\chord{g}ej, h\chord{A}ej!\newline
                  L\chord{d}eute macht nun Platz zum Tanzen, Musikanten, quält die Tasten,\newline
                  s\chord{g}ingt für eure G"a\chord{A}ste, haut mal r\chord{d}ein!\chord{C}\newline
                  Dr\chord{F}außen, da d\chord{C}unkelt‘s lange sch\chord{F}on, o\chord{A}h,\newline
                  n\chord{d}ach Hause w\chord{C}ill noch keiner g\chord{F}ehn, ac\chord{C}h!\newline
                  E\chord{F}in leeres W\chord{C}einfass ist der L\chord{F}ohn, o\chord{A}h, \chord{g}irgendeiner w\chord{d}ird nach N\chord{A}euem s\chord{d}ehn.\newline \newline
                  Und jetzt kommt's: H\chord{d}ochzeit, Hochzeit, im L\chord{C}eben nur einm\chord{F}al!\newline
                  M\chord{g}anche machen‘s "o\chord{d}fter, doch is\chord{A}t das nicht norm\chord{d}al.\newline
                  Und nochmal: H\chord{d}ochzeit, Hochzeit, im L\chord{C}eben nur einma\chord{F}l!\newline
                  M\chord{g}anche machen's "o\chord{d}fter, doch is\chord{A}t das nicht norma\chord{d}l.

            \item A\akk{d}lso Kinder, noch mehr lustig, Saiten, Finger sind schon blutig,\newline
                  K\akk{g}avaliere z\akk{A}iehen die Sakkos a\akk{d}us. H\akk{g}ej, h\akk{A}ej!\newline
                  N\akk{d}icht f"ur Groschen, nur für Freunde tanzt der Bräutigam ne Runde,\newline
                  sch\akk{g}aut die Braut auf Z\akk{A}ehenspitzen z\akk{d}u.\akk{C}\newline
                  La\akk{F}ss doch den e\akk{C}is'gen Winterw\akk{F}ind, o\akk{A}h, sch\akk{d}aukeln ein tr"u\akk{C}bes Lampenl\akk{F}icht, ac\akk{C}h!\newline
                  Sc\akk{F}henket e\akk{C}in noch heut geschw\akk{F}ind, o\akk{A}h, L\akk{g}ieder dreh‘n sich m\akk{A}ir im Kopf d\akk{d}anach.\newline
                  Und jetzt kommt's: Hochzeit, Hochzeit...

            \item H\akk{d}eda, Mama, darf man das denn? Tanzen will nunmal gelernt sein,\newline
                  d\akk{g}och ich bitte d\akk{A}ich, tu dir nicht w\akk{d}eh. H\akk{g}ej, h\akk{A}ej!\newline
                  A\akk{d}usgelassen spielet, Kinder, diese Welt sie zeigt mir wieder:\newline
                  S\akk{g}olang ich noch l\akk{A}ache lebe i\akk{d}ch! \akk{C}\newline
                  L\akk{F}ass doch den e\akk{C}is'gen Winterw\akk{F}ind, o\akk{A}h, sch\akk{d}aukeln ein tr"u\akk{C}bes Lampenl\akk{F}icht, ac\akk{C}h!\newline
                  Sc\akk{F}henket e\akk{C}in noch heut geschw\akk{F}ind, o\akk{A}h, L\akk{g}ieder dreh‘n sich m\akk{A}ir im Kopf d\akk{d}anach.\newline
                  Und jetzt kommt's: Hochzeit, Hochzeit...

                  \ath{Worte \& Weise (original): Alexander Rosenbaum \newline
                      Weise (Deutsch): fotler (Erik Schellhorn), Igor Plachonin; Zugvogel} \newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}


